[非GAY]想識女仔朋友/女朋友😭

歡迎PM 我。。同我傾下計
我真係好想拍拖

Whatsapp,wechat 都得嫁

做乜撚野姐你

自貼先啦

叫春囉

識女仔關gay咩事？

去5P識啦厹